903有記者講番比警察阻撓嘅情況

12點新聞唔知會唔會再播

聽到，有冇人cap 到段聲？

就係想問有無ching有backup今日mon住903黎聽先

痴撚哂線

推

要推，仲有講警察打記者

留名聽返

好撚堅差不多講左成5分鐘，有講述記你老母壇野然後follow up點樣比差佬hea9又有講沙田既情況

跪求backup

岩岩打算聽Juno新歌 聽到有現場錄音

又黎新聞咁多位幫幫手

播緊

唔係頭先嗰段....

喂屌無左記者講個段

1點睇下有冇

係，但撞正lunchtime要其他ching幫手mon

推一推

我都聽到

岩岩又講左多次但冇聲帶同自述

聽緊一點有無

無

唔係自我審查左呀？